延長至14週產假點睇？後生靚媽：休息多咗都會考慮再生

延長至14週產假點睇？後生靚媽：休息多咗都會考慮再生

林鄭月娥於下星期三發表任內第二份施政報告，交代法定有薪產假由10周增至14周的執行細節，香港孕婦目前10星期的產假，落後於世界上八成國家，在職媽媽真是有苦自己知。

生了一胎的羅太講起十周產假就扯火：「你說住屋問題，很多人不想生育就是因為住屋，而且假期不是很足夠，不足以支持我們這些媽媽。產假太少，根本休息都不足夠，我生完一個孩子還不夠嗎？已經害怕，照顧到傻了！」坦言產假太少其實是生育的一大阻礙，最希望有半年產假。

年輕媽媽鍾太則指，現在產假都少，丈夫上班就不能幫手，會令新婚夫婦在生育上考慮得慎重，若將來產假有14周，媽媽會覺得輕鬆點，可能想再懷孕第二胎。

另一位媽媽邱太表示：「大概希望半年產假，因為剛剛生完小朋友，身體未恢復要你上班；還有小朋友太小了，相處很短時間就要離開他，會令他情緒不安。」

政府提出草案，將男士侍產假3日延長到5日，一眾媽媽都希望可以增至一星期，因為坐月子的媽媽情緒容易波動，十分需要家人照料，丈夫在身邊可以幫忙，「我覺得起碼兩個星期吧，因為一出院真是手忙腳亂，就算有陪月員，始終丈夫在是不同的。」

鍾太

我幫你又點話呀鍾太

呢款眼鏡好淫

問下鍾生咪知

放低一蚊先

鍾生逐個comment負評？

普通様

盡可能唔請女人做嘢

可唔可以踩爆我JJ

成個容海恩咁

香港人唔應該有產假

其實好多國家產假都係政府資助出糧，
香港政府大把錢就咩都唔做， 醫療又唔理，
起個噴水池億幾， 幾個地標又幾千萬， 起條天橋又十幾億

鐘生就正啦

鍾生前世做唔少好事

個樣咁撚娘 兒登仔真心重口味

鐘出鐘太

跟個窮老公真係慘

鍾先生絕無意義

一般貨色

廿蚊張仲未衝出嚟？

啊～～高潮從來不易 屌西戴套無意思

幾夾

上面

她不會扭轉生多胎的心意

成個Twice Sana 咁

素顏黎講已經算唔錯
大撚把女神落完裝仲樣衰過佢

生完都keep到咁算好了

邊度素？
明顯化哂妝啦

你肯定係素顏？
至少有粉底加腮紅

你話鍾太似垃圾

根本唔應該放工 放工都唔知有咩用

老公...老公...大力Ｄ....射曬入來...我要放假

咁都叫素顏

重要分配大量公屋比大陸人

男人真係易呃
佢呢個係全妝黎

直程比一個月啦

而家係咪冇P圖已經叫素顏

好撚正，把聲又好聽
仲要人妻 床上一定好淫

咁厚粉都叫素顏

生育post 收左人妻post

屌

酸到

同感

支持爭取多啲福利

受精高潮

睇完呢個POST開始明
點解香港人咁驚受訪

鐘太

人地鍾生訪問完就番屋企中出老婆50回合
連登仔就打飛機

多1個月就再生？

多1 年咪

即係柒

佢好似以前係口靚 模黎

你老母直頭係啦，冇圖鳩up

請no pay leave得唔得

鐘太靚好多喎

唔知佢係咪本身姓羅，唔太sure

一入嚟成班變態佬。。。。

$1

比你簡要上面定下面
冇得why not both

咪即係似水野朝陽

曬左

more

我覺得似Irene

Irene 咩樣啊清
唔係你驗眼就我驗囉

一路扑一路唱，hey~放假啦～ hey～放假啦喂

產假長左可以鼓勵生育
或多或少可以拖延每日150個嘅換血計劃，可樂而不為

老公看完留言，扑扑地，一入門口即解除武裝，梳化中出

女人老得快，30前後真係有得扑好扑，再老d又唔諗住再生小朋友，真係連扑野ge衝動都冇埋

鍾生星期日時間表

可能鍾太要計排卵期，冇得日日扑

要佢忍14天，到15天著黑絲引佢

日日對住老婆冇得扑點忍

春袋脹到痛，第15天可禁室

第16天一房門，成浸腥味

葉太把聲西到

交換.....

9成9 支那人

唔好比我估撚中

又擺倫敦金出嚟

母女...

十多年後

日日睇都唔會厭

大家都想令鍾太懷孕

一樣樣
係咪跟住嚟整

就黎係連登 有女朋友都係因為前世救左宇宙

好想奶

係麥位置整位咖哩雞

利申:好like係條女個波留咖哩雞

絕對認同,香港應該實行奴隸制度,冇一千萬現金既人要做奴隸,唔可以有自由,要為高級人種賣命

m到要second hole

是你明亮的心
完完全全燃燒我
世界愈冷愛我愈多
我方知怎麼過

哪怕以後風波
是如何如何圍繞我
讓我共你平常面對
悠悠長一起愛下去

幅圖咁矇都睇到粉？